<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oms on Imint</title>
    <link>http://imint.se/om/</link>
    <description>Recent content in Oms on Imint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://imint.se/om/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Karriär</title>
      <link>http://imint.se/om/karriar/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/karriar/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;att-jobba-på-imint:a6f77afd6b80ab4c5ed3505aaf56964b&#34;&gt;Att jobba på Imint&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Vi på Imint är professionella programmerare. Vi jobbar med spjutspetsteknologi inom videoförbättring och videoanalys. Som ett litet team måste vi vara både kreativa och agila, med korta cykler från idé till verklig lösning ute hos kund.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;bryggan2.jpg&#34; alt=&#34;bryggan&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi söker alltid efter de bästa utvecklarna. Som ett entreprenöriellt och snabbväxande teknikföretag uppskattar vi dynamiska, mångsidiga och självgående medarbetare med god social och kommunikativ kompetens och som trivs i en startup-miljö. Vi uppskattar en mångfald av olika typer av erfarenheter, bakgrunder och åsikter. Att arbeta med oss är både utmanande och roligt. Vi drivs av visioner. Hos oss är det goda idéer och förmåga att prestera, snarare än titlar, som räknas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Våra internationella kunder och partners har höga förväntningar på oss och vår förmåga. För att trivas hos oss bör du få energi av sådana krav. Samtidigt är balans i livet viktigt för att kunna lyckas i en krävande och dynamisk miljö. För att säkerställa en varaktig kreativitet och engagemang när du arbetar i vårt team måste det finnas tillräckligt med tid utanför jobbet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För att säkerställa en varaktig kreativitet och engagemang när du arbetar i vårt team måste det finnas tillräckligt med tid utanför jobbet. Imint uppskattar olika typer av erfarenheter, bakgrunder och åsikter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer om våra öppningar och hur det är att jobba på Imint på vår &lt;a href=&#34;http://vidhance.com/career&#34;&gt;karriärsida&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ledning</title>
      <link>http://imint.se/om/ledning/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/ledning/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;andreas_lifvendahl.png&#34; alt=&#34;andreas_lifvendahl&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;andreas-lifvendahl-född-1971-vd:8ed5a6d2e743c11fef62fc82b3a6ffd2&#34;&gt;Andreas Lifvendahl (född 1971) VD&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Andreas har varit VD sedan 2012, efter att tidigare ha varit bolagets försäljningsdirektör 2010-2011. Han lämnade Imint 2011 för att leda det internationella teknikkonsultbolaget Etteplans (publ) lokala kontor i Uppsala. Andreas har över 15 års erfarenhet av global storkundsförsäljning och säljledning i bland annat Europa, USA och Asien, inom branscher såsom mjukvaru- och halvledarindustrin. Han har en civilingenjörsexamen i teknisk fysik från Uppsala universitet, och ytterligare akademisk utbildning inom kommersiell juridik (Uppsala universitet) och affärsledning (Handelshögskolan).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Andreas &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/andreaslifvendahl&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;simon_mika.png&#34; alt=&#34;simon_mika&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;simon-mika-född-1981-teknisk-chef:8ed5a6d2e743c11fef62fc82b3a6ffd2&#34;&gt;Simon Mika (född 1981) Teknisk chef&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Simon har varit CTO sedan 2012. Han har varit anställd på Imint sedan 2008 som senior projektledare och lett flera mjukvaruintegrationsprojekt. Simon har en civilingenjörsutbildning inom IT från Uppsala universitet, och har även erfarenhet som konsult inom mjukvaruutveckling.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Simons &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/simonmika&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;hans-richter-född-1949-cfo:8ed5a6d2e743c11fef62fc82b3a6ffd2&#34;&gt;Hans Richter (född 1949) CFO&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;hans_richter.png&#34; alt=&#34;hans_richter&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hans har varit CFO åt Imint på deltid sedan maj 2015. Han har en fil. kand. från Stockholms Universitet samt en MBA Uppsala Universitet. Hans Richter har en omfattande bakgrund inom en rad företag där han har verkat som CFO, business controller, styrelseordförande och styrelseledamot.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Hans &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/hansrichter&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelse</title>
      <link>http://imint.se/om/styrelse/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/styrelse/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;gosta_franzen.png&#34; alt=&#34;gosta_franzen&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;gösta-franzen-född-1950-styrelseordförande-sedan-2015:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Gösta Franzen (född 1950) Styrelseordförande sedan 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Gösta har en bred erfarenhet av M&amp;amp;A-affärer och utveckling av företag och organisationer. Gösta har innehaft ledande positioner på Capgemini och där ansvarat för P&amp;amp;L och försäljning samt M&amp;amp;A. Genom sitt arbete har Gösta lång erfarenhet av att arbeta mot globala kunder i en internationell miljö.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gösta är även styrelseordförande i PÄAB, Professionell Ägarstyrning AB, och i The Amazing Society AB.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;hans-eriksson-född-1966-styrelseledamot-sedan-september-2015:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Hans Eriksson (född 1966) Styrelseledamot sedan september 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;hans_eriksson.png&#34; alt=&#34;hans_eriksson&#34; /&gt;
Hans har en examen i Internationell ekonomi från Linköpings universitet. Hans har en bred operationell erfarenhet från utvecklings- och teknikföretag. Däribland som VD för Bambuser i ca 5 år, ansvarade för etableringen av MySpace på den nordiska marknaden samt som VD för Lunarstorm under 2 år. Hans har även över 10 års erfarenhet från den finansiella marknaden under 90-talet, b.la på HQ och Danske Bank. Han har även haft flera uppdrag åt riskkapitalbolag så som Atomico och Northzone. Hans jobbar idag som senior rådgivare åt teknik- och tillväxtföretag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hans är även styrelseordförande i Bambuser AB och styrelseledamot i Frideborg Consulting AB.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;harald_klomp_mindre.png&#34; alt=&#34;harald_klomp&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;harald-klomp-född-1976-styrelseledamot-sedan-2012:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Harald Klomp (född 1976) Styrelseledamot sedan 2012&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Harald grundade Imint 2008 tillsammans med en studiekamrat, Jakob Sandström, och var fram till slutet av 2012 dess VD. Han bedriver idag egen verksamhet från Aktiebolaget Uppsala Engineering Partner samt arbetar som CFO åt LeadCold AB. Harald är även styrelseledamot i Aktiebolaget Uppsala Engineering Partner, VisueCare AB och IMINT Partners AB. Harald har en M.Sc och B.B.A från Uppala universitet och National University of Singapore.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Haralds arbete för Imint har fått flera utmärkelser, bl.a. Moby Awards, Handelsbanken Innovation Award, Computer Sweden topp 100 utvecklare, och många fler. Läs mer på Haralds &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/harald-klomp&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;joakim_nydemark.png&#34; alt=&#34;joakim_nydemark&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;joakim-nydemark-född-1971-styrelseledamot-sedan-september-2015:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Joakim Nydemark (född 1971) Styrelseledamot sedan september 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Joakim har en ingenjörsexamen från Lunds Tekniska Högskola. Han har över 15 års erfarenhet av utvecklings- och tillväxtföretag, bl.a. som VD på Obigo AB och i andra ledande befattningar bland annat som vice VD för Teleca, global försäljningschef och senare VD för TAT AB samt global försäljnings- och marknadsdirektör för Anoto Group AB. Han har därigenom erfarenhet av internationell försäljning gentemot bl.a. mobiltelefonindustrin samt av att etablera verksamheter på den asiatiska marknaden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joakim är sedan 2012 VD på Chrunchfish AB. Läs mer på hans &lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/pub/joakim-nydemark/0/891/85a&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adress</title>
      <link>http://imint.se/om/adress/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/adress/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;gatuvy_domkyrkan.jpg&#34; alt=&#34;gatuvy&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;postadress:011105dd414c876fb46e7b9f1ff9e43e&#34;&gt;Postadress&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;S:t Larsgatan 5, 2 tr&lt;br /&gt;
753 11  Uppsala&lt;br /&gt;
Sverige&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;telefon:011105dd414c876fb46e7b9f1ff9e43e&#34;&gt;Telefon&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;+46 18 474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;epost:011105dd414c876fb46e7b9f1ff9e43e&#34;&gt;Epost&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;mailto:info@imint.se&#34;&gt;info@imint.se&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint håller till på våningen högst upp ovanför Smålands nation, mitt i de gamla akademiska kvarteren i Uppsala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe width=&#34;800&#34; height=&#34;500&#34; frameborder=&#34;0&#34; scrolling=&#34;no&#34; marginheight=&#34;0&#34; marginwidth=&#34;0&#34; src=&#34;http://www.openstreetmap.org/export/embed.html?bbox=17.62158751487732%2C59.856427344260275%2C17.6395046710968%2C59.862083931349524&amp;amp;layer=mapnik&amp;amp;marker=59.85925575803042%2C17.63054609298706&#34; style=&#34;border: 1px solid black&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;&lt;a href=&#34;http://www.openstreetmap.org/?mlat=59.85926&amp;amp;mlon=17.63055#map=17/59.85926/17.63055&#34;&gt;Visa större karta&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakta Imint</title>
      <link>http://imint.se/om/kontakt/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/kontakt/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;kontakta-oss:45ee2ff97fbcc147cf2b2359302e66ec&#34;&gt;Kontakta oss&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Det enklaste sättet att kontakta oss är via vårt kontaktformulär nedan. Vi försöker svara så snabbt vi kan.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;cognito&#34;&gt;
&lt;script src=&#34;https://services.cognitoforms.com/s/0UaHaqFaiUmXjjCMvn0-dA&#34;&gt;&lt;/script&gt;
&lt;script&gt;Cognito.load(&#34;forms&#34;, { id: &#34;6&#34; });&lt;/script&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Imint</title>
      <link>http://imint.se/om/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imints vision är att inta en världsledande position för att analysera, förbättra och stabilisera video i realtid. Imint grundades 2007 på idéer från forskning vid Uppsala universitet, Centrum för bildanalys. Målsättningen var att kommersialisera flera banbrytande innovationer inom realtids-bildförbättring av flygspaningsvideo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Med minimal fördröjning kan Imints teknik ta bort hinder för mänsklig perception orsakade av okontrollerade rörelser, vibrationer och turbulens samt faktorer som bland annat låg kontrast och dåligt ljus. Vårt samlade algoritmpaket marknadsförs under namnet Vidhance®. Fram tills idag har Imints teknologi sålts till flera ledande internationella bolag inom bland annat spaning, obemannade flygfarkoster (UAV), militära undervattensfarkoster och flygtrafikledning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;arbetar.jpg&#34; alt=&#34;arbetar&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sedan 2013 har Imint kontaktats av olika mobiltelefontillverkare och dess &amp;ldquo;tech centers&amp;rdquo;. Intresset har varit omfattande för våra tekniska förmågor inom videoteknik. Möjligheten att använda den med minimal fördröjning gör att vår teknik lämpar sig oerhört väl i mobiltelefoner och mjukvaruapplikationer där behovet av bättre videofilmning i realtid är stort.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I oktober 2014 lanserades första versionen av Vidhance Mobile med videostabilisering på en smartphone. Idag för vi en tät dialog med ett stort antal aktörer på marknaden och kommer under 2016 se vår teknik användas inom en rad olika områden riktade mot konsumenter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint har de senaste åren vuxit mycket kraftigt. Genom att kombinera vår världsledande algoritmkunskap och modern mjukvaruutvecklingsmetodik får vi snabbt fram nya produkter och funktioner. Gemensamt för oss alla är att vi drivs av en vilja att radikalt förändra hur video skapas, anpassas, används och delas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Med vår teknik kan vem som helst bli en professionell filmskapare.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>